[突發] 理性利迷齊屌旁証球證誤判

真黑哨，黑撚走西火腿2分

臭鳩猁 新4424

利迷正義拎上身

關前4都冇既球隊咩事?

樓主點解要做傻事

死痢狗

樓主儲左幾耐

樓主咁能多貨 詳細到做剪報咁

利迷未起晒身

晏少少就笠水

無越啦

季尾我利一次過還拖，屌哂你班聯合軍
而家你地即管老屈我地黑哨

推

旁證用隻閪眼睇撚住都吹

身為利迷，小妹都冇眼睇，咁都羊五到

痢狗呢，就最無資格屌人黑哨

怨婦成年前都講

黑哨猁狗仆街死啦

明年今日 別要再失眠

垃圾痢狗

Klopp's Dortmund beat Pellegrini's Malaga 3-2 in the 2013 Champions League quarter-finals courtesy of two injury-time goals. For the winner, four Dortmund players were offside.

"Klopp is used to winning with offside goals," said Pellegrini. "He beat me against Malaga with a goal seven metres offside. So he cannot complain about anything."

Mane's opener stood despite James Milner being offside in the build-up.

Michail Antonio equalised for West Ham before the break but Klopp says referee Kevin Friend "did not want to open the gap any more" in the second period.

"I heard our goal was offside, I'm pretty sure the ref knew that," Klopp told BBC Sport after the 1-1 draw.

"In 50-50 situations it was always a free-kick for the other team which was hard and did not make life easy."

著數咗仲咁講

假猁黎好似

新年挑釁我地利物浦？
全世界都知球證旁證只會黑我地 從來唔會黑9人
我地最公正最君子

尋晚呢球屬於個別事件
我地利物浦都拎硬冠架啦 你地咪繼續笑囉

其他球隊冇黑？

有問題
利迷講得啱 wo
尋日嗰場 d offside 咁都睇唔到真係好垃圾

樓主小心比狗咬

臭猁狗

痢

Check 左，獌迷爆閘入去扮利迷

蘋果噚日預言唔通又中

有無尋晚嗰啲睇

有

再次發揮我利精神

人地個啲係黑哨，我地個啲係誤判，仲要開心慶祝

樓主辛苦晒繼續mon post

我利迷

對利post仲多過多對自己老豆老母
又要做分類
又要諗標題

邊度有恰西？

又逼害個句可圈可點

你知我地利迷成日講完唔記得
真係要分得清楚啲

知唔知醜架班傻閪

死猁狗黑哨-有運，點解唔屌球證而去屌隊波
其他隊黑哨-黑哨，屌你老母4424

你仲唔知醜啦 好人好姐點會mon利post

D垃圾利迷無一個無辜 全部撚屌離

喂 曼聯咁多年都黑 都要還啦下嘛？

唔夠人講就屌人mon po
肉酸到

我係咪要講 係呀利迷係咁架
Mon post好威威呀？

其實誤判呢d 野點解要賴落隊波度呀死獌狗

唔mon post點知你地都有理性利迷屌旁證誤判呀

講得好

唔mon post你地直情搵唔到野黎講tim

獌就4424黑哨
猁就誤判

今日你地柒到潛哂水咁點搵到位入你地呀

潛唔潛都搵唔到架啦

次次都得會員你痴線架出嚟駁 又話YNWA

yes, 被波台聯合軍迫害 砌生豬肉

利迷成地精，請小心地滑

ching活係平行世界,
猁一定拎左好多英超

其他我分身黎

得益是叫還債 全世界欠利狗太多
拉莫斯果下都未還清

係就好呀
果個世界點去？

Push

痴撚線 利狗唔夠人講就屌人mon po

會唔會太柒

覺得利物浦係黑哨入一入

咁樣利迷算唔算mon post

搵緊你呀樓上

算

人地做肉酸野你又做肉酸野

大家都係利迷

肉酸到認係自己唔鐘意果隊既球迷

陳耀大哥收左我做利迷架啦

一陣拜年 初三赤口返黎再同你隻狗仔玩

溴莉久

要用三日諗點樣幫柒頭猁兜？

Ching我精神上支持你

洗春兜咩
你而家俾我撚到一棟都無
你睇下你塊面係咪好撚紅

柒頭猁真係活係平行時空

你話係咪係囉
出個咁既po就知你忍左好耐
嬲撚到

猁狗無野駁就屌人mon po, 屌完人mon po 宜家直頭屌人開po

我諗波台最柒都係你

係呀 你係咪好撚嬲呀
打鳩我阿笨

惡到po都唔俾開

你肯認柒就得啦
我唔係情色王，唔會同人隻揪

你條傻閪金剛棒咪又係成年前

邊隻眼唔俾佢開？
你隻眼有事？

我柒到咁都搞到你面紅耳赤

呢啲就係柒頭猁嘅精神勝利法

爽呀

係呀 我精神勝利都好過你勝唔到

開po抽水都要俾你jer，係咪好嬲啊？

係呀 好撚嬲呀
你係咪仲嬲過我呀？
理解錯晒d野

你班猁狗食屎啦去
班熱狗唔爆你地閘，剩mon post已經好君子啦dllm

唔嬲就唔使打咁多廢話拗啦屌

咁真係要多謝佢地

究竟啲猁狗係咪智障？

正常啲啲猁狗今日都深潛晒

得呢隻中學雞四圍辣

屌你 我咪話我好撚嬲囉
認真 對眼有事要睇睇醫生

有乜所謂呀
咁撚認真就咪撚玩論壇啦

支持

啱啊認真撚唔撚好上論壇
不過呢個時候講即係敗走囉

你敗走未姐
唔敢回你個回覆？

繼盧卡古愛助攻後又一隻猁撚比人撚到傻

呢隻都唔好玩嘅

淨係識自high 同埋小學雞死回

敗走左，敗走埋右

你鐘意啦 樓上2個俾我撚到咁都叫撚到我傻

嗰頭話認真，下面即刻話唔好認真
點夠你玩

廢到

死猁狗雙重標準 抵撚死

你見佢啲手足都縮撚哂係狗竇，而佢仲出黎係度比人撚就知佢真名上連登 真係痴線

咁究竟我嬲唔嬲姐
你答我先啦

有咩好縮

呢隻真係on9

利撚扮正義 好肉酸

佢啲回覆真係成陣小學雞除，我屌

我同你賭每樣10蚊

1) 佢中學未畢業
2) 佢小學俾呀媽鬧嘅時候一定要講最後個句

唔好笑佢啦ching，得佢一條友出嚟抽已經好慘，可能仲嬲緊冇隊友幫拖

啲猁狗真係痴撚線

講到好似得利會從啲垃圾球證得利咁

咁又唔係
不過係猁先會得益完扮無野
人地隊係咁果陣就扮清高姐

你笑鳩皇者利 你邊度架 咁串 係咪未開年呀仆街！

冇撚野丫？今屆冠軍拎你兩個身位都唔得？

呢堆公海黎嫁柒頭

1樣都唔中

人形蜈蚣

成個po都見到反利柒撚到

你肯覆我 我嬲唔嬲未姐

今年利係咪又要跣腳=.=

轟獌鏝妓有邊隊唔係咁 宜加係到扮清高，五十步笑百步

Sor 囉

痢狗真係人形畜生 成班最撚鍾意互含 被人屌就成班人形蜈蚣 仲垃圾過獌狗

重奪英超呀 你識條春呀

你玩撚完架啦 我利重奪英超你玩完

個名加左（利迷），俾下面呀

成班反猁柒撚到, 比個利迷撚到傻
明知利迷出名清高, 任笑唔嬲, 又唔會嬲到面紅
又唔會因為比人串所以腳痛兼頭暈
你笑佢跣腳插水黑哨MMA, 佢又唔會少忽肉
反而你班反利認真撚, 仲走去開PO笑,柒撚到

屌你老母死猁狗新4424

你痴線架呢隻猁狗啲留言真係柒到唔敢睇

空難定死全家 自己諗

但你睇晒

呢個真

睇左一頁都打冷震，無睇曬
你真係好撚肉酸

都唔夠果2件肉酸

今日波台噴左殺蟲水?
成條蜈蚣唔見咗
得返個癡線仔係到唱獨腳戲

我分身黎

將球隊改第個名又可以重用

係 痢狗邊有得輸

直接頒個冠軍畀猁算啦

利迷真係on9到震

猁去晒邊？？
唔係好撚清高架咩

拿拿拿你咪拖我落水

陳耀大哥！！！！

ok

熱烈慶祝利物浦勇奪英超！！

曼得益=4424
利得益=球證一時睇錯

唔好再老屈我地英超冠軍

唔同你地一般見識 我地今晚利迷吹雞G持同市拖肥
理性咁放下仇恨 集氣支持打低曼城

真利

仲還緊當年君子謝洗腳筆債咋

唔好咁撚痴線啦
我地猁上年歐聯亞軍
今年講緊六冠王叫緊糊,依家越黎果兩個身位都唔撚比?
你有幾多個歐聯冠軍啊

我個五歲有小兒麻痺既表弟講野都有條理過你痴線架

你都辛苦哂 次次都見到你出黎護犬

正常人都睇得明
你睇唔明會唔會係你自己有問題？
Check下好bo朋友

你都辛苦啦 你覺得我係狗 但你而家又睇得明狗講既野

牙西居然咁有心機睇哂